(2006年訪問)錫住李嘉欣 劉鑾雄：我吔經得起考驗

節錄:
大劉更強調，他絕不是擲錢包女星的富豪。反而當年他為博紅顏一笑，不惜做牛做馬，跑上跑落，關係絕非建基於金錢之上。
「我好記得九一年華東水災期間，有日嘉欣住的樂陶苑停電，但佢又要飛，所以我跑廿幾層樓幫佢搬行李落。另一次又係佢屋企停電，但佢話想食麻蓉飽，我又專登拎住盒新鮮熱辣的麻蓉包跑上廿幾層樓俾佢食，佢好感動。今日叫我做番，我都未必有咁氣力。」

開係絕非建基金錢之上

原來咁撚聰明嘅男人都會係會喺女人方面咁高估自己

恭

恭喜你當年咁好體力呀
跑上廿幾層樓梯買麻蓉包俾Michele食

喜

當年好似有高登仔話其實係佢d保鑣幫佢拎上去